一人一個人人都知但最近自己先知嘅嘢

稱呼公升做lit
第一次聽嗰陣 心諗係咩單位 原來係講緊公升liter

樓主係小學生？

幾歲?呢D係好基本常識

冇聽人講過

無知

依加先知樓主係on9

鬼仔同你講 This is lit 你會答咩？

我係on9

咩情況先

thats true man

打茄輪唔會令到有BB

下, 我一直都好想要BB, 等我仲同老公晚晚打車輪... 打左十年都係冇...

冇扑野

樓主正一on9仔哈哈哈哈哈

點解？清個腦有問題？